2660 禪遊科技

隻股升左10幾% 發生咩事...

本身跌咗10幾%

就嚟返家鄉 1.62